有冇人岩先睇左家燕媽媽套咩咩金曲

Michael learns to rock 話哂都係經典 做咩咁慘要上Tvb唱Kowloon Hong Kong